有位藍色同學仔想大家幫佢出名

大家關注呢位同學仔之餘，記得要開埋不推文回覆，廢事推上熱門

姓名：郭浩賢

就讀學校：五邑司徒浩中學 1C班

屋企地址：平田邨平旺樓3716室

Ig: Kwok200600

電話：53637240

威水史：

想睇下個傻仔咩樣，有冇相

推

幫up

又要寫殘體又寫錯係想點

藍絲個個都係咁架啦

左邊個位

hi

好可憐 f.1就已經俾啲藍絲屋企洗曬腦

推一推

記得唔好拉佢去後樓梯 開佢拖呀

千奇唔好dum佢書包落街啊
都唔好用133打過去啊

千祈唔好幫佢叫外賣

中一就藍絲 仲要寫殘體

兩個個樣都似有唐氏